宣佈朝鮮半島無核化 金仔係咪會消毀全部核彈及設施？

信唔信？

唔信

核武係 金仔護身符, 一旦無左核武, 美國想幾時搞掂佢都得

所以金仔一定唔會放棄核武, 最多 唔核試

又話半島無核化？

打完無人汁手尾

1994年金日成曾經跟美國簽「朝美核框架協議」
承諾：
朝鮮將採取措施，實現朝鮮半島的無核化 朝鮮將不退出核不擴散條約

最後咪又係

歷史上好多國際條約都係簽完就算嫁啦

雙十協定

中英聯合聲明 算唔算係

金仔俾Irene感化咗